
                      Para ser el comienzo del "Dark Universe" esperaba más. El problema de esta "saga" va a ser elegir a actores extremadamente famosos para papeles que no les cuadran...
        
            